真正成功嘅人係唔會周圍同人講佢有幾努力

Final有感
只有我哩d垃圾會同人呻溫書溫左幾耐
摺拉把摺左幾耐 影相po上ig
但事實有幾多時間心力用喺溫書就不得而知
你哩刻可以覺得自己已經傾盡所有去搏
但係事實你付出嘅工夫跟本唔值得一提

或者你覺得讀緊嘅嘢真係好難好辛苦
其實有冇諗過自己係咪真係落足心機去了解
而唔係求其睇一兩眼，背左佢就當識左
跟住考完完爛grade就歸咎於份卷出得難
將責任推黎推去逃避現實

不過，社會總要好似我哩種垃圾去墊底

叫少陣春 睇多D野
唔好成日掛住上黎鳩噏

work hard in silence, let success be your noise